埋嚟講下喺學校俾教畜欺凌嘅經歷

屌你老母諗起小學啲教畜就痴撚線。我同學小六冇做到功課，跟住條教畜稱起身(同學全班最瘦 ) ，雙腳離地。仲當眾笑住咁羞辱佢。諗返起都心寒，對住個手無縛雞之力嘅小學生咁撚樣。

有一次係自己嘅，又係唔知做乜俾人稱起，不過唔係當眾。

教大仔

唔公平對待就有
有個好成績女班長無帶功課就聽日交返
自己無帶就出走廊罰企 放學企多兩粒鐘